## 2.0.1 / 20.03.2019
* Добавлено игнорирование мониторинга маунтов в  "^/mnt/.*" т.к. алерты про них обычно отправляются в сайленс.

## 2.0.0 / 29.10.2018

* Версия обновлена до 0.16.0
* Количество собираемых метрик существенно уменьшенно (в 2.7 раз)
* Изменена логика включения/выключения collector. В defaults/main.yml добавлен список включенных метрик по-умолчанию.
На основании этого списка в disabled добавлены ненужные коллекторы, включенные по-умолчанию.
Явно включены коллекторы (ntp, mountstats), которые выключены по-умолчанию.
* При добавлении коллекторов в default или additional collectors, они будут автоматически выключаться из disabled.

## 1.0.2 / 18.10.2018

* Добавил ignore-mountpoint для docker разделов, для которых не работает statfs из-под непривилегированного пользователя.
По умолчанию ignore включен.

## 1.0.1 / 27.09.2018

* Добавил в зависимости _prometheus-common-exporter, чтобы при установке этой роли она ставилась автоматически

## 1.0.0 / 07.08.2018

* Публикация первой версии роли prometheus-node-exporter
